異度神劍2 每次打怪只可以lock一隻？

想問下有冇得一次打多過一隻，唔洗下下都要鎖定先打

有啲神劍有呢種技
但呢隻唔係無雙
想一對多可以刷爆chain attack條bar先去打